聽日出唔出?

聽日出唔出?

今晚出俾美廷

出咩？有fan meet？

一定出